[惡夢九月] 紐卡素 對 利物浦 (1)

廢jer

Lm

on9

屌

你唔係回家咩
呢個1001搶到比你開

Pobar

回家都可以有2奶架

走啦

肥賓已經準備好了

呢到有冇利子開pro club 一齊玩

又3分

你痴線架

支持一夫一妻

支持肥賓代鳩普😩😩😩

難得一身好本領 俄羅斯始終闖不過
闖不過 敵人後方 亂咁迫搶永無結果
😢

一係躝一係專一

利物浦 永不知錯
無冠軍 祇嘆奈何
😩

😲 咩歌

小李飛刀 😢

😨😨😨

hi 屌can

揮刀劍 斷盟約 請高普註定成大錯

😪

你冰位牙😦

屌你老母

😓是味有5會

5你老未 can子死了?

大家約到人睇煙花應該和誰看未

係 ， 輸波輸到跳海

約了

我只愛費綿奴子

自己看

唉 我唯一嘅好鬆弟都死埋
仲要睇利琴西波 我都走了

成

獌幾輕鬆
再睇下利

你估海鮮利呢個名流嫁

人地獌都輕鬆炒俄佬

已有心理準備 畀獌炒456

尼馬唔撚同卡雲尼慶祝 真係醜鳩怪

希望有車陪 歐聯失分兄弟

人地打馬體會 我地就打莫斯科

psg前面3個勁到

人渣士作客領先緊
歐冠級教頭回家吧

789都有啦

人地有世界級前鋒 上年冇ge 把握力今年都有埋

遲d有埋伊巴 利狗食撚屎啦

隊隊英超隊都fit撚到

利物浦中央水兵 對 曼聯

車仔都反勝 垃圾利
屌你老母呀

呢隊馬體笑料黎，十球斷九球

一百步笑五十步啊清

英倫三島球隊全勝

除左垃圾利

都話拜未必首名到

獌連勁到

垃圾痢柒到

Wilson係U23屈人機
不如收起廢鳩啦出佢啦

佢唔肯幫廢中含所以冇得出

簽左Matic, 證明左防中係幾咁重要
3個後防都無問題

唉其他幾隊又贏撚哂
有時真係幾撚灰機見到隊咁既西波

隊隊都用正選龍
係利記先用垃圾後備

歐聯交學費

廢中好似完全唔重視歐聯咁

好想睇利踢歐聯呀

喺度唔讚得matic

無錯隊長/can已經好唔話得

渣sir咁撚勁，回家吧

真係勁
再睇返廢中條垃圾

德甲隊輸死

廢中有光環架
唔鬧得

上季季中已開始鬧佢換人屎，戰術死板
但俾人屌到上天

哩排D換人好左D啦

又係到單單打打 撩人格劍？

渣士都有人懷念

文尼咁fit都俾佢換走

最撚on9就係買張仔
35m+5m
CLS

我信高普可以調教好100分

呢句邊個講

仲有全隊都冇正規防中，所以中堅受壓嚴重
死追vvd 冇其他option
如果馬貼傷埋，真係冇眼睇

龍門嘅安排都有問題，睇下佢可以用幾多場歐聯黎玩

唔差過廢中

英超強隊全部喺歐聯贏波

埋季英超第二已經係高普永不可及既成績

隊隊都6分，得利2分
車贏到下體，獌同我地一樣作客莫斯科，人地大炒

如果個陣係廢中教既蘇7應該傷左10次
渣土是無辜

唔好同佢地比
同阿記比算

屌 點解隊隊對親利都要泊巴士
對其他隊又唔泊喎

真係唔明點解要放棄防中
現今足球都係以防守為先, 防中做第一道防線
可以減輕下後防既壓力

因為對其他隊泊最多得一分
但對利記泊可以有3分

其實我懷疑廢中係唔識用100分

廢中唔識用model

人渣輪換龍門已經好過廢中啦

我諗佢唔係放棄
係要搵個位安置隊長

無廢中你買撚到人咩
雖然依家有都買唔到

冇廢中keita vvd lemar呢d連j都慳返

垃圾利

假設獌鏝車都順利首名，而利好彩次名，由於同聯賽唔會16強撞到，利將會有75%機會抽到皇,PSG, 疤/蛆

好事, 早D俾人大炒, 唔駛再俾假希望

想行前 點都要打

一係早d出局

你次名就食硬呢堆架啦，轉戰歐霸先係正路

唔好諗到咁遠
出線都未樂觀

FSG: 每一輪都係錢

利遇強越強

咁靚仔 一睇就知係基沙文接班人
俾件九號佢打前鋒
剩係賣波衫都夠起球場啦

反而影相時個樣仲有自信過落場踢波

訓醒未呀

前鋒又要買
中場又要買
後防又要買

FSG:不了 無錢

咁人地正職係model

利差1個球員 先this year is our year
個球員要

model個樣
文尼個速度
費托爆破力
科拿射術
沙拿的入攝
古的罰球 過人
史獨的意識
沙比的派牌
馬斯的攔截
蘇7的唔受傷

答案: 懦夫雲

美欺攔截勁唔勁？
其他好似都有

喇沙利 ， 喇沙利～～～

人地買d 前峰個個入波停不了

次名先好咁先夠熱血

辣殺利辣殺利

隊隊英超強隊都贏晒歐聯兩場
唯獨是有隊垃圾一場都贏唔到

轉踢歐霸姐

6場和哂都夠出線16強啦

點計到

老鼠唔好bin
果個假利

躝

點解無啦啦踢得貢差

次名出線
有得睇路夫雲/卡拉雲 對 牙朗+Bale / 美斯+So9 / 尼馬+包皮
如果可以收Model出米仔仲有得睇扭前鋒

人地獌LKK,拉舒福特, 馬斯亞有排玩

我地可以學提子國無限和波捧盃

利條後防憑咩守和

歐聯第一場贏唔到第二場仲要用卡利奧斯簡直係痴撚線。條友廢到仆街有眼睇

個樣靚 可以賣多幾件波衫

歐聯章波衫貴D

Agger

fsg唔係蠢 ， 做生意真係世界級

屌那星, 成績咁廢日日係度推新Product, 都仲咁多人餓狗搶屎咁買

證明左反fsg係少數

企係巴士站等巴士 ， 電話就快熱到爆炸

其實有無龍門教練?

屌你地憑咩係到j次名出線踢
轉去踢歐霸沖冠軍好過啦

咁諗先岩
班球員水平，根本係歐霸料

手球隊 2勝4和 10分
辣殺利 6和 6分
其餘兩隊 1敗5和 5分

之後利記贏晒牙

6分出線真係笑話黎
早幾季明明7分就出到線 垃圾利都係拎唔到

對馬里博爾都贏唔到執7左佢啦

我利用心良苦
想16隊教訓西波先走線

on9 ,. 又出左件 18league titles tee

同上次渣士歐聯一樣，不停失分但不停仲有機會
最後點知衰哂

明明廢中歐戰經驗唔錯, 入過歐聯決賽

沙高 果堆回左家

小心呀呢度大把佢嘅褲下之臣

手球隊落返去踢歐霸仲好 又有盃捧

Model晚晚幫廢中奶袋底先有歐聯正選
講事實怕乜
我就迷米既
最on9係死都保句米係no.1門將
但係歐聯呢d大型比賽就出第二門將囉

卡膠真係唔爭氣 有位都上唔到

車仔唔夠人用都打到幾線 ， 我利

Can子躝啦

用Ward La Diu...

其實都唔係好唔夠姐, 前鋒有莫拉達同亞衣
翼位世3,韋利安,柏度 3揀2
中場簡迪無限氣, 拍法比/巴卡約高都得
翼衛摩西同哥斯達輪換, 左面Alonso 長出, 中堅5揀37

最緊要人地後備係高質, 尤其中後場後備高班過利正選啦

利一隊人多過車, 但有幾多個揀得落手

頂到八月黎講算係咁....
啦啦啦個時又傷，古天奴八月肯打兩場，隊波宜家已經唔洗磨合
張伯倫太遲黎了

人地中堅後備隻Christensen話晒去完德甲浸
Gomez英甲買返黎就直接出。。。

基斯甸臣同魯迪加後備,利

回家啦， 垃圾

Coutinho: "I’m calm, it’s all passed by [summer speculation], I’m here to defend the colours - to give my maximum."

踢好d, 下季再高價走人

Kent季前打得好又借走, Wilson又唔升上黎
唔知仲以為我地1隊好撚勁

下季佢走我都冇怨言架啦

model算唔算klopp最失敗收購?

今輪歐聯得利呢場係和

我確信AOC點都有作為
Model就

垃圾是不用分得太仔細的

初初model靚到仲話要踢正選定點
幾大氣焰下

既然咁想去打歐霸既
好心利讓返個歐聯位俾人啦

初初黎到全體利撚都想佢搶走米仔個正選架啦

去巴/鈀

我冇

嗰陣都唔反米證明你on9

Ali咪又係英甲買番黎

Van Dijk calling Daniel Sturridge the best striker in the league in 2017. This guy loves Liverpool way too much.

月亮光光 月亮光光

夜靜更深對朗月 朗月清輝亮

拜仁好慘, 個2號龍仲廢過model

宜加淨得ward未有人反究竟問題出係邊，係利錯定個龍錯呢

其實可能ward都係普通料

華仔青訓

烏列治？同model差唔多啦

斯巴達教練︰干地畀料我點鬥紅軍

卡利拉在祖雲達斯曾是干地教練團的一員，後者亦曾邀請他到車仔當助教，只是他希望到莫斯科展開自己的教練生涯，因此二人交情非淺。他說︰「在通話中我們只談了數分鐘利物浦，更多是討論有關球隊、個人和英國問題等。」

對於今場賽果，卡利拉說︰「我們賽和了一支非常好的球隊，球員都踼得很好，已沒有任何投訴。」()

Shots CONCEDED by Liverpool in the Champions League: 10 (LOWEST of 32 teams)

Conversion rate of those shots: 30% (HIGHEST of 32 teams) #lfc

Craig Pawson will referee Newcastle United vs Liverpool this Sunday 🔎 #LFC

Next time we slaughter a kid after a poor game playing for LFC, think about Suso

Goal or assist every 156mins in 16/17
Lallana 173mins

Still struggling to understand the Chamberlain signing, once Lallana is fit does he even make the bench. Will get less time than at Ars #LFC

呢個真係panic buy

係人都識點打利物浦啦

好似係英冠

龍利 龍利 中秋

英冠查爾頓
gomez走咗一年之後查爾頓都降班了

其實費奴把握力係差, 但戰術上並唔需要佢把握力好好, 佢主工作係拉空,現位,回波, 比波入楔嘅翼
反而問題係沙拿把握力低, 因為呢個戰術入球點應該係文尼同沙拿
沙拿一場有幾多chance miss左?

平均一場有2-3個

沙拿買返黎就係企最前，全部入哂可以做神射手

根本戰術上沙拿先係得分點,只係企位上費奴係前, 沙拿係右, 但最需要有射術果個係沙拿, 費奴係造波
當費奴係攻中沙拿係前鋒啦, 企位唔同姐

本身都係英冠料, 未證明過自己
黎到長抖兩年
都對佢冇咩期望可以成材

感覺廢奴成日斷波 (無睇stat)

本身打邊, 都唔預佢地把握力特別好啦
都係要靠量產機會

問題好多空哂龍都唔中龍
對李城有, 上場又有

佢打邊姐, 但角色係得分點, 姐係好似C朗咁
個戰術好明顯係造波比Salah

16強殺左強隊先
咁去到4強決賽起碼小個競爭對手先
到時就唔洗分心聯賽歐聯
聯賽全力爭冠
歐聯出後備都輕鬆羸

本身諗住靠邊路球員數糊, 就預左佢地埋門質數冇前鋒咁好
實會浪費相對較多機會
有幾多個會強如C朗咁

不過樓上講得岩, 對住個龍門成日都唔中係差D
salah處理窄位球好明顯冇mane同古咁好

捉緊好大盤棋

但沙律對阿個球單刀同對李城果球窄角頭搥真係好正

咁放得個攻中上前鋒位造波，都唔會預佢把握力冇前鋒咁好

冇錯 費奴唔係得分點
唔代表佢可以離門幾碼都唔入㗎嘛 佢失果d機會係我expect中堅去射都應該要入
而且佢上場狀態的確差 好多波都控唔好

右腳射親都無力要就返左腳
好多入仲易過唔入既一腳波

所以轉化率咁低因為戰術同用人都有問題
尤其是如果廢奴唔fit, 會衰上加上

05年隊利係分組賽都係9下9下啦

喺莫斯科中央陸軍對利物浦的青年歐聯賽事入面，尼日利亞籍的紅軍球員艾迪簡耶（Bobby Adekanye）受到種族歧視，對此，利物浦已向歐洲足協投訴。

古天奴：「與巴塞隆拿的傳聞經已告一段落，現時的我，需要捍衛繼續披上利物浦球衣出戰的權利，並為紅軍於各項賽事全力爭勝。」

講到好似自願留低咁

算啦，搵食姐

咩叫預左廢奴把握力差同唔洗把握力好 咪你地呢d fsg 心態搞到隊波無成績囉 試下呢d 必入波俾鏝獌轟阿d 前鋒糟蹋晒 俾人屌到反艇+落bench 啦

咪係囉 好心廢奴扑少陣野 加操射門啦
當年蘇神都係咁上位渣

上場廢奴禁區頂偷到射上藍天果球，so7果時係偷完再通個後衛渠過埋慢慢射 差幾皮

通渠比殘仔搶左黎射

啦啦啦復出就perfect，有人後上射波

上年仲好笑，話咩古仔傷搞到佢冇態
心諗射個波姐，又唔係要你出咩組合技

d 把握力仲差過卡雲尼

但有古同場佢會場得生D
2個人同場多D配合真係無可否認
其實呢2場中場問題都好大
好多時費拉後拎波, 但冇中場後上入禁區(邊個我就唔講了)
結果好多時禁區唔夠人
變左成日都係摩/文尼斬比沙拉頂

已經唔係要你咩一個扭幾個入波，有陣時送到埋口最後一腳都miss

一早話賣史獨買奧巴馬羊

仲提拎波 3 4 球就控甩一球俾人打反擊
要踢主攻就收埋佢算啦 打強隊先出

非洲利

諗起高普講句話同一筆錢買唔到同一個級數
但無諗過加錢

嘩 佢一開波無球控到

FSG:貢撚貴 不了 我地應該重用英倫三島既球員

歐聯最撚廢果組就係利果組
鏝車熱都硬野黎

人地果幾隊得分點都係前鋒, 淨係負責入波, 其他人造波比佢
依家廢中個戰術前鋒係做波比Salah入, Salah咪仲多chance miss左
賓斯馬把握力夠差, 成日miss門前, 但咪一樣keep住重用, 因為佢做到波比牙朗入

點解廢中唔買正前而買Salah, 就係因為佢想玩呢個戰術, 佢想要個前鋒做迫搶第一點, 想要個前鋒造到波, 想翼鋒去入波。除左So7應該冇前鋒做到哂呢D野而又把握力咁高

同埋咩FSG心態, FSG唔比錢買前鋒係屌FSG, 我認同要屌FSG呀, 咁日屌夜屌費奴做乜, 佢本身攻中, 比人安排上前鋒, 而且做左廢中安排比佢既迫搶同造波
要屌就屌FSG唔買人
或者屌高普要用呢個戰術, 唔用高效前鋒, 唔係話唔屌得費奴, 但用佢同其他高效中鋒比就唔公平lor, 職責都唔一樣

我地兩分，多仔零分，dahoud肯定好後悔了，哈哈！

至於點解冇諗過...

最on9係成件黑衫都有人buy

利申先: 我讚成買多個高效前鋒可以打2套唔同戰術

有時高效同低效差好遠
你都識講造波比salah比佢狂射,咁點解唔係造比張伯倫?

好最屌c10同c25
但望到隊波咁垃圾同on9真係屌唔落

冠軍領隊同普通領隊既分別

影撚衰英超

最緊要射中龍就得

果時個領隊叫賓尼迪斯

6年入9球造比佢都冇用

希望佢今年入到5球

會唔會太高要求

另外
如果入到16強應該會出返米子
根本依組太癈 廢中就座定粒六所以出個自己友龍門踢正選

佢有5場正選我都當佢贏啦

VVD一月份就加盟
到時無野好驚！

利狗自己既9月POTM又係沙拿領先緊

踢咁多年入得6球
想佢今年入到5球

其實沙拿都唔係好高效, 不過佢入楔多, 機會多
AOX都唔多走位

我意思既高效唔係講把握力
而係成日出現製造到機會
防守又會做到野
唔係成場踢完,數據睇到你跑左好多,
但實際上做好少野(例如今年個老母)

好彩ward子仲入到

個第三龍門chris maxwell已經係踢緊英甲only

Fifa 18 已買

關咩事
沙拿走到入到去有人比到咩

BREAKING | Carlo #Ancelotti is on the verge of being sacked by Bayern Munich. A decision will be made this afternoon. [sportbild] #fcb

安76搞咩

買隻fifa辛苦到

中秋都未過

無沙比唔識教波

Carlo Ancelotti could be replaced by former Dortmund coach Thomas #Tuchel. [sportbild] #fcb

帶到隊拜廢到嘔

又杜曹,molamola

係就仆硬街了

要搵高普了

而家個領隊都叫高普

德國間碟躝

拿高斯文啦

高普係時候走喇
搵隊真豪門教下啦

利記搵肥賓

利狗欠廢中太多

不了

回家啦學神

冇左廢中
再加埋fsg轉會神算
再加埋填炒廢中筆錢

中游都冇利做

clyne條垃圾幾時踢得
好驚見到佢

12月 好想見到佢既廢

新傻西

進攻黑洞

叫安76 黎教

Vvd近排打成點

佢有傻西咁勁就好

無得出

指傷果度

咁就閪啦
一陣又炸彈

佢咁廢 傷唔傷都無所謂

傷左可以幫手做文件

係時侯到我地接收76

比唔到陣容佢會仆街的

無clyne上季應該失波失到歐霸都無得打

比唔比到陣容都仆街

退休啦廢老

不 之前啲手足講係因為佳搞到無左英超

典解贏波咁難

有價好賣
摩仲勁過佢

防守起碼唔洗平安鐘
再加對靚翼佢洗
但球員聽唔聽佢又另一回事

u18會帶隊反佢

已經冇人會笑話psg 買包皮用咗幾多錢
利狗仲係度話咩6 70m 買人太貴
宜家攬住你個100 分打飛機啦
跟住場場死死氣望住隊波失分失到傻

76點會肯黎呀

積施利>>盧均宜>>......奧蘇利雲>>李世石>>>>clyne

也許然波很難

有無諗過肯唔肯要

然後是但搵個英人扶持自己上位

一月份vvd同利馬加盟 好期待

講真。如果差果20M買到個勁人既話
真係叫全球球迷叫1蚊 2000萬人實籌到
個問題係 FSG度縮 屌你老母
40m買個張伯倫黎擺。我真寧願籌旗買90m lemar

唔會買人啦 拿比基達同張伯倫都洗成億

就算冇廢中 下任領隊都係謝飛拳

說話唔好咁講
當時真係好多利迷呻貴架

個陣利po強大到有先知

如果真係洗大筆錢買人
就冇得大叫金錢足球可恥
而且洗完大筆錢後成績都係唔好果陣又冇得賴
所以而家咪幾好

之前仲有人話驚俾人笑買水貨所以寧願唔買

金錢足球可恥都少人講左

ESPN: Carlo Ancelotti leaves his role as #FCBayern manager.

啱啱見到
你貢快

咁快就88

真係咁快手

諗起之前利post班股東

沙高又玩兩妻

炒垃圾普換 76 啦

我地應該理性投資續步續步重建~~

Jordan Henderson, Alex Oxlade-Chamberlain and Daniel Sturridge are all in the England squad to take on Slovenia and Lithuania next month. 👏

Ox咁廢都有份

張仔波都冇得踢都入選

係都rafa

安76點會揀垃圾利 錢都無得俾佢洗

老老實實，失分唔覺得係差個lemar, 而係後防同防中

VVD 落BID未?

雞達下年黎已經合格

next year is ....

76講過對利無興趣

ings 掂味

OFFICIAL: Bayern Munich have announced that Carlo Ancelotti has left his job as first team manager. (Source: @FCBayern)

76要買人換血喎

Xabi Alonso Reveals on Instagram He Is Ready to Return to Football as a Manager

杜曹復仇？

Bookmakers at Sky Bet placed Liverpool boss Klopp as fourth favourite to replace Ancelotti, behind Julian Nagelsmann, Thomas Tuchel and Willy Sagnol.

Premier League clubs split on change to overseas TV rights payments

Under pressure from the six richest clubs, the chairman has proposed ending the equal sharing of international broadcasting income.

With new contracts for some international markets for 2019-22 already done and showing significant increases in value, the so-called 'Big Six' - Manchester United, Manchester City, Arsenal, Spurs, Liverpool and Chelsea - want their greater global popularity reflected.

唔想返工呀屌你老母
80m

咩80m

六合彩

六合彩 有人一注中80m

不敗名帥

Sagpooooooooloooo

Sagooooooo
好想嫁比你唔洗做

14/15主場
童裝最大
未剪牌
有女仔著過
$450即放

* > ( O )

有印字章？

屌中2個字

Klopp: "I never choose a club because of weather or something else. I choose where I go to work because of football."

Klopp: "All I do know for certain is, I love being in a region where everything smells like football. I love it."

拜狗快d黎拉攏高普

爸B返德國同利雲bb打天下
Rafa或者渣士回家

回帶, 係我地無興趣呀, 我地要熱血

T9, 回家吧

打包佢地兩個啦

冇章有字

fifa玩得未

有人想買

好出奇?

lm

rafa好啦
另一個 不了

隊獌鏝勁到癡

符合現實姐

打online season真係含柒

18隊利 好廢
同17差勁遠

符合利情

實情都係rafa大機會過渣士
紐卡素個班主咁衰

Liverpool and Arsenal powerless to stop Christmas Eve clash (Paul Joyce) #LFC

The game would kick-off at 3pm, not 4pm, as part of Sky’s Super Sunday show (Paul Joyce) #LFC

Arsenal & Liverpool will be powerless to prevent change if their fixture at the Emirates is switched to Christmas Eve. (Dominic King)

The prospect of the switch has left both clubs furious. Arsenal have concerns about the number of fans who'll travel by air. (Dominic King)

Liverpool are arguing against the prospect of a switch and believe it would be prohibitive for fans to travel to London. (Dominic King)

中場個個2字尾

可唔可以比翻佢啲頭髮我

pogba 24

yes x3

有無人知 FAurelio依件垃圾仔有無上連登

利市又做英超之恥

好少上

利狗定利市

原來有allan睇

Liverpool loanee Allan looking very comfortable out there against Everton. Assured, composed in his touches against a tough midfield. #LFC

今年軒達臣聯賽入球暫時領先c朗10個馬位

球迷會又話出黎睇波
返屋企自己睇啦屌

屌
原來肥賓又因為轉會問主同班主不和
賓賓今個星期做真利得唔得呀

梗係利市
兩round都係得利市雙雄on99
今個星期德甲全軍復活
但利市都係要柒

其實理論上係冇問題
但屌你 你班友次次出黎睇波都係柒住走

人地就獌市雙雄
我地就利市雙柒

真係好撚嬲
英超本來可以威盡兩週歐戰
但就係利市雙柒為何柒下去

真係英格蘭球壇之恥

好似未贏過啊
仲要寫埋"要取得聯賽冠軍，每場比賽皆非勝不可"
驚死自己做唔到苦海明燈

一哥都叫大換血要時間過應
利係自己攞黎

一係就場場都出黎啦

一哥今個星期都講唔通啦
屌 英超球隊對隊根本唔知咩都主場贏唔到人
阿出u18作客隊不知明球隊都輕鬆搞掂

一哥學哂利狗d野臨天光瀨尿

文迪原來斷左十字

即係

睇錯文尼

大好人才

以為講緊我地自己

利市執柒佢啦拖抵英格蘭系數

佢唔傷真係屈晒機

成日話拖低系數
新制下訓係到都有4隊踢歐聯啦

柒就柒啦

辣剎利辣剎利柒到彈起

星期六打轟先黎傷十字

踢歐冠 變歐霸

Buy肥安la diu

聽晚軌對鏝

和波

鏝贏好過
利都係爭前四姐

紐卡素(主隊勝) 和 利物浦(客隊勝)
4.50 3.85 1.58

主勝又派錢

陳晚allan有份踢
踢法幾似祖派路

fifa安裝會唔會慢左d
幾個鐘都未搞掂

會買少少打和 3.85
通常和開就和

幾廢下

前四雙曼轟熱，完
利永遠都唔會成功

今季一早已經放棄左
護到級當捧盃

心態好好 季季捧盃

今年撐鏝擋獌了

Sergio Aguero attended Maluma's concert in Holland and was involved in car accident after concert. Early reports state 2 months out. #MCFC

干地教波對比起高普真係多左份集中
宜家對利自由度真係太高了，球員質素又唔算高點打咁既波

又派錢

俾我

你問馬會拎咪得

唔撚係掛

屌佢老母 fpl買邊個傷邊個

咁你識買啦

我都買左阿古路,都算
今年真係獌拎硬

所以Pogba、Jones傷左了

發現軌獌兩隊賤種次次都有狗屎運
今個禮拜鏝對軌

fifa sbc 唔識玩用左alli 好唔開心

干地控制慾極高，高普自由發展先健康

打和啦屌

垃圾fifa裝左3個鐘都得60幾%

Google Maluma 聽下佢唱歌都唔知佢唱乜鳩

佢都好慘，有料有heart，又得球迷心，係高層玩到佢傻

阿古路識

生活靜靜似是湖水～～～

屌你老母我要玩fifa阿

機會黎喇
軌鏝和3.3
紐利和3.85
過關2x1 =12.705倍
中秋節有人快活有人愁
清你sick做啦

重味玩到咩？

裝撚左成朝都未裝完

屋企上網廢

wifi

Agger路傷2個月, Mendy收咧, 摩佬第2季聯賽冠軍又中

英國《每日郵報》指出，阿爾及利亞左閘高林（Faouzi Ghoulam）在經理人的驅使下，或不會與拿玻里完成續約，而利物浦、祖雲達斯等隊均有意引進此子。

幾時到獌

一黑真係 可以好可怕

咁快有Salah歌

20分鐘搞掂喇喎

想問琴晚FIFA係咪未開Server, 連唔到線Update最新陣容

開Career Mode VVD唔難買, Keita要5xm, Lemar直頭傾都唔比傾, 話摩納哥太少人唔賣得人

一開波賣撚哂d垃圾佢先

人地傷mendy仲有丹尼路
傷阿古路仲有耶穌

邊似得利傷咗啦子佳尼就柒到仆街

我利有lomo同gomez

佳

廢奴既極限已經到
係時候比蘇蘭基發揮

掛左牌: 卡叔, 保丹,二世,大Ching, Ings, MKV

但到完轉會都係得頭3個有人買

插lan線啦 ， wifi都on99

辣殺

干地第一季黎英超就攞冠軍，其實唔易，堅係有料

佢教到moses 同luiz都成材
moreno 同lorven比佢教都可以發熱發亮

咁廢中又冇咁廢
本身兩舊都廢

上年有場打史城用三中堅，但唔用Moreno打左翼位，硬用佳尼...........

利物浦禮拜日贏到 每人派$20

留名多謝

好 姐係然唔到

On9無份

股東呢

100% 嘅波

點接收

派得20$

打3511
個場廢古同班二後備既lv差完美顯露
完全塞住個d問點解唔出木燒把口

鏝係咪中左降頭 無神神傷晒兩個主力

咁我地年年都中

阿古路傷左哥帥應該冇乜所謂

咪撚要丫笨

我地就算傷前鋒都無所謂
高普都唔用

今年我地係咁落雲加面 似係比天收多啲

俾咩天份
根本就係廢

robertson傷左定點

廿蚊留番叫雞啦

Liverpool have conceded the second fewest total shots in the Premier League but the second most shots from the six-yard box.

間唔中有正選, 但好多時後備都冇
其實出親都唔差

keita 40m咋喎

係囉， 睇番週中歐聯又冇出佢
連後備都冇

仲諗住佢至少會輪換有得出

所以有神米都好難救

對肥賓出

你痴線架，留左名，理撚得你

屌摩太勁 搶唔到正選

當初選擇英名，唔係揀安6，係揀高爸。😊覺得幸福

on9到

爸b🤗

有冠？

英超盃(香港)

安飛路 波飛幾錢張

robertson慢慢出，比時間適應下好啲
陣間連續出一派膠，大家又屌到佢一文不值

搵炒安都係差無幾，fsg太廢/閪

安6山

fifa salah 個頭係短頭髮

軌個頭

識波

高普係咪講過3年冇冠就走

飛機盃唔係盃?

fifa d人愈來愈假

其實winning d人樣靚d
但係玩法鳩左d

fifa今集都好鳩
又屈速又自動導航

呢幾日瘋狂loop利幾首chants

成個this man咁

鏝傷兩個正選都好似無乜影響咁 我利傷佳啦已經就黎頂唔住

We all miss him especially his dribbling

安76仲勝利11人過高普tim呀，唔q識換人

pro club 人仔叫咩名先夠霸氣

好彩當初無要76要左爸b

我是垃圾

冇中文 ， 你味玩過pro club

咁你係咪唔識變返英文

ching呢期好撚串

對住弱智好難唔串

好掛住啦
佳就不了

啦得防守無進攻
用taa好過 起碼有進攻無防守

但佳如果出翻，馬貼就冇咁大壓力，可以幫下老虎

前鋒就要求防守>進攻
右閘就要求進攻>防守

佳尼？

有冇ching 去過朝聖 ， 經邊到買波飛

電腦城市售票網

Reg會員買飛

有約幾錢張

依度好難打
你可以tg我
Id: SunnyYNWA

利申：上年朝過

Ok sunny

如果ings 出到，可以用佢替明仔，一來可以俾明仔休息下，二來ings 把握力幾好，同埋pressing 都ok

咪7係，一隻閘正常防守得好，唔自爆咪算

搵ed

唔係架
手足教落佳進攻黑洞 所以上季無左個英超

呢個世界已經扭曲晒架喇

佳尼d出波係出到， 唔係比人block
所以搵個勁d走位搶點既前鋒就接應到

史獨&蘇仔：排隊啦屌你

迷佳仲衰過迷卡

史獨回哂塘
SLK我都好like但始終冇英超經驗
如果ings 打得翻可以一試

新手

唔覺得ings今年有機會出 係賣唔出先留佢係度

好慘

費綿奴子問波飛幾錢，但比人無視左幾次

有人答左啦

online 買波飛 ， 係比賽一星期前開賣

一個鐘前

thx

Jurgen Klopp on Brexit, life in Liverpool and why it's all about the results in England

廢中講政治/Brexit

想睇 主場對曼城

反佳黨第一次召集

又黎 仲未玩厭
好想知究竟迷摩定反佳會收皮先

有機會嘅 大師兄踢完英軍例牌長抖

屌摩佢呢種打法係好易仆街嘅
又標波
又鍾意上前，俾人突襲好易收皮
泊著老虎危險指數更高

lallana巴

但ings傷左兩年啵 點都係slk先啦
一黎slk有跟季前熱身操
二黎ings依家點都要慢慢適應返先啦
如果唔係又好似上年咁踢兩踢又傷

成季都踢得好穩定嘅右閘，一傷左就變地底泥

真係好可惜 後生得黎踢得又有火 好有潛質既球員
果年佢傷埋就真係天要亡渣

The chances of Liverpool being able to bring forward Naby Keita's move to Anfield to January are slim, the ECHO understands. (Echo)

There is nothing to stop the Reds attempting to negotiate a fresh deal for Keita in January but the chances of success are remote. (Echo)

The question to sign Naby Keita in January will almost certainly be asked - with a further increase in fee potentially on the table. (Echo)

la子快啲出返 唔想睇老母

Melwood 好天氣喎

Hi痢狗

fsg:要加錢,不了

發夢冇睇 想問下痢狗歐聯幾多分？

好似2分

搞咩基達

一月專心搞後防 好過

起碼要入2件

基達筆錢真係好用

一筆錢變
今年夏天
今年冬天
出年夏天

轉會

呢個真，屌你老母，愛沙尼亞球皇根本收得皮，仲可以拎嚟打後備

今場輸比紐記
下季買佢地個中堅隊長

Emre Can has been named in Germany's squad for their upcoming World Cup qualifiers. 🇩🇪

Simon Mignolet and Divock Origi called up for Belgium. 🇧🇪

我地隊一堆國家隊後備

召你老

屌奶星又有位比咁多位利撚課金啦
利記啤酒

陳係咪都走硬 份約已經冇哂聲氣

還掂走硬點解唔加rc
唔似fsg喎

好心雪鳩條25仔啦

利狗又消費高普,咁都要佢拍

人地唔肯簽姐…對手係乞衣祖喎

條友成日飲酒

can就咪撚免費放走啦
續左約先好高價賣

見到叮噹妹同佢條仔🤦‍♂️

🤤

肥左 但對波仍然大

Klopp on Benitez: "I met Rafa once when he was manager of #LFC. We beat them 5-0 at Mainz! The rest is history."

Klopp: "We met 10 or 15 times in different locations, it was always really nice—he's a very, very interesting person."

Klopp: "He's really connected to the club still. Even in pre-season we had talks, I know him better than most of my other colleagues."

Klopp: "I can't make us more clinical. There isn't one word I can say. You just have to keep going and do it again and again."

Klopp: "It makes no sense to criticise finishing, it's about creating. I can't shoot from the bench."

JK “Moscow felt like a defeat - but it wasn’t a defeat. 11 points (in PL) sounds not perfect but it is not like we cannot see other clubs

要求低到

Klopp: "I have no problem with criticism, I only have a problem if people think we can't solve problems.We know where we have to do better."

Klopp: "I’m not going to say ‘Oh my God, these teams are so good and I must get a season ticket for Man United'.

Klopp: "The Manchester clubs are two fantastic clubs. Chelsea, still a good side. Tottenham, oh my god!"

過黎打個招呼呀嘛

Klopp on Ancelotti's sacking: "Not a lot of things in this business can surprise me. It's not my problem." #LFC

Klopp on Ancelotti: "Carlo is a very experienced manager and hasn't lost his football knowledge overnight."

有預感下場中場組合又換過

都係得米拿

廢中又係到9up

Klopp says #LFC "have a few knocks" but nobody ruled out

Klopp on Clyne/Lallana: "Both doing really well, not team training yet. Clyne making real steps & Adam completely normal, outside running."

Klopp: "[Lallana] has no problems any more, but we can't rush in this. No setbacks."

Klopp on Coutinho: "It's just good to have him here, that's the only thing. We take it like it is—I was very pleased from the first second."

Klopp: "He's in really fantastic shape. The team were really happy when he was back, no difficult discussions about why and what."

Klopp: "There are offers for different players, that's how it is. He is here 100% and that's really cool."

If klopp wins the next three matches i think most of his critics will vanish.. myself included, but i dont see him doing that.. we cant even beat *********** spartak or Leicester.. I really think FSG should start looking for a new manager if he doesent turn it around against Newcastle, Tottenham and United.

We were way ahead of united and now Klopp has hindered our progress and we look like amatuers comapred to scum..
反了

咁而家問題真係唔响create chance 喎，我地鬼咁多shooting，完全係沙律同廢綿奴finishing 唔夠好，咁都話唔關事？

廢中諗野，我睇唔透

Fifa開左利 唔洗9千萬打包Vvd Keita

講到接手前就way ahead咁

邊個柒頭講架

英國d利撚

叫安76頂klopp

安76：利冇油王又冇星 不了

C蒙尼

高普都自相矛盾 佢話知道有咩問題要解決 然後又話finishing問題無得解決 佢玩曬啦

好心日日捉住佢兩個練下d射波

World class nine upper

然後一有記者串佢就發老皮走場 立於不敗之地

佢意思係finishing冇得練
入唔到波只可有create多d chance
(不過都係9up姐唔使認真)

不如望下自己隊波先啦
真係oh my god呀屌你老母

斬下眼條煙剷都教左垃圾利就黎兩年

高普唔去做棟篤笑真係晒料😂😂

其實沙拉每場要射幾多次先入到一球

fifa 18個尼加連感情戲都有埋

佢依加咪同利物浦一齊做梗囉

球壇笑匠

正式利化

Rafa on Coutinho: "He's a great player. One of my former players, very talented." #nufc #lfc

Rafa on Klopp: "He's working hard and can win trophies. They have very good players and managers. They have to compete against top sides."

Rafa asked what he's better at Scouse or Geordie: "Both are very bad!" #lfc #nufc

Rafa on #LFC : "It will be emotional for me I have a lot of connections. I have to concentrate on #nufc now. But I wish them all the best."

回家做高普副手ok?
佢啲戰術+高普既感染力應該所向披靡

多謝放古天狗過黎
但可唔可以回收老母

RAFA on playing #LFC: "My family still lives on Merseyside and there are a lot of connections. I have to focus on Newcastle United."

🔥 Daniel Sturridge has scored in all four of his Premier League starts at St. James’ Park in the Premier League.

講真肥賓今場應該睇住黎食,廢中依條友得一套戰術加上又打完歐聯,睇怕班契弟又妹足成場

啲中堅又唔係勁，有咩資格放進攻型閘 重失唔夠咩，利啲入波就算無左米同佳有幾何係閘出波入 反而閘失位比人入重多，咁都唔明

把握力係好難練 射術觸覺呢d 好難短時間練到
但唔代表你無野可以做嘛？ 轉會窗可以買人 可以唔打433 就史獨 可以訓練死球

呢加先升到d7

高普以前多仔年代都有利雲 奧巴馬羊呢d高效射術好既中鋒做主要進攻點，做乜黎左利要死攬廢奴做中鋒逼搶？定係多仔都係呢套，只不過利雲 奧巴馬羊又逼得又射得？

冇睇多仔波 唔明 請教各位巴打

真相就係
啲勁嘅正前鋒嫌我哋垃圾
唔想嚟我哋隊波
所以只可以用廢奴

高狗用奥巴馬唔勁
德甲好肯攻所以大把空間，依加俾空間利記都無問題架…

今集玩alex Hunter成日過唔到關

agger. 同埋利雲買嗰陣時踢國內唔出名，得打機玩幼幼既人先識。第一季踢一時踢巴列奧斯後備，一時踢輔鋒，第二季先開始有正選變勁。奧巴馬去多之前只係踢左一季法甲好波。去到多踢翼鋒，利雲走左，高普走埋先變高效射手。

S7黎個時都係咁miss
愈易射愈難入
後來愈練愈勁
希望廢奴生性啦唉

廢奴要打梅拿個位先勁，史毒正前，廢奴又要焗住打翼，兩個根本夾唔到

個機會接近零囉,SO7依D萬中無一,咁易會成日出現咩,廢奴條垃圾踢左兩年到依家都成日傳醫院波,比人迫兩迫就失,上到二線頭都要還神啦

高普當打機
第二個save梗係玩唔同陣

佳尼up左張fifa18
擺明落pes面😂

廢奴細個由防中踢到上攻中成名，好難要求佢轉型做射手。蘇7由細到大都係入球機器，點同呢。

Fifa 18既得獎文尼 很想要

唔撚玩ut
課金遊戲

屌 好想要

比朋友導左
課左300
但總算抽到好野

話時話佢黎個陣識用後腳控波再爆人
依家好似無曬

42: #LFCU23s level the score and it's Harry Wilson with a simple tap-in after the goalkeeper missed Matty Virtue's cross. 1-1.

肯比錢就一定有

唔撚課變左玩jj

[中秋節快樂]麥明詩鮮紅開袍性感圖

印象中高普係多仔最後一季中段開始放奧巴打正前，就係個期奧巴開始變高效，亦都將多仔由降班區拉番上第7

明明古仔背隻未好返個陣靠廢奴carry
做咩咁快萬人屌

exact7ly

其實wilson係咪已經玩完 高普都未俾過佢上一隊咁濟

FT: Charlton U23s 1-1 #LFC U23s - fair enough result with reds not at their best. Wilson with the goal....it usually is.

即係多仔最後嗰期個陣係奧巴打正中鋒，唔使好似而家廢奴咁做逼搶 支點，純畀人餵波 負責埋門finishing?

都唔係架 都要幫守架
不過佢跑得快 德甲反擊空間又大
但廢奴又唔係跑得快果個
而家正確黎講文尼同沙拉先係打前鋒位
廢奴假9 理論上其實冇問題 只係成隊人d 埋門真係差咁d
如果把握到既根本係一套好成功既進攻戰術黎
而家隊波經歷左轉會期 成隊都好唔集中

把握力係一樣，但我覺得final pass係最大問題…交得好差…接應個條友要係咁調整

蒙波利埃

玩fifa18都幾反映到真實，俾人射就入硬，懦夫同屌摩瘋狂自爆，瘋狂失死球

沙律得一隻腳，成隊怒射左幾十球都唔入

利申：新手

沙拿好好用喎 cup一下再finesse shot成日入

你試下用第二隊 ， 都係咁

呢集個龍門好廢 ， 比人一射就入

18個個後衛都自爆

反應慢到爆

慢左 但細緻左

唔知你挽咩摸式 ， 我挽 pro club 個人一開始好慢反應 ， 但睇得出係動作細緻左少少 ， 出高波 個波好得靚左

反應慢呢個問題我諗升高少少個人仔就冇呢個問題

同埋個ser味穩定 ， 琴日十個fd一齊玩 有lag , 同埋有時卡畫面

同埋pro club個電腦龍好廢 ， 好彩有個fd打龍

個ser 不嬲都成日delay

ut就真係勁lag

冇挽ut , 我日日都係pro club

我覺得廢奴先岩我地bo
上年最頹果陣就係靠佢--66入到波
成場幾柒都可以入到波 我地就係要呢d人

或者因為咁 我地上季對強隊或一d肯壓出黎既隊 有空間 咁我地就發揮到。一對龜縮鐵桶陣就冇哂符

成日話廢中冇plan B講到口臭就係呢樣

話時話，今年強隊中鏝已經成功破左我地，係自己衰定鏝有方法破解廢中套假9戰術？

最怕再咁落去，下游又破唔到，強隊又識點破我地，今季又要提早放暑假

唔知係咪我同大家觀感差咁遠
比起以前 破密集進步左架啦
係你破完人迅間又輸番遮......

鏝打多一個, 唔撚算啦

地波直線破條垃圾後防
不過要Silva/kdb 依d中場太師啦

防守追人好似俾人無形地拉住咁

今晚有得睇LKK強姦沙鳩

淨係要求佢離門幾碼果d要入姐
呢個要求好過份咩

大勝吧！曼記

想買張黑卡salah

S7第三季先爆發.........

想去英國朝聖 係咪要搞左張MEMBER CARD先?
有無利撚分享下

高普個枝古惑的槍黎

對般尼其實對住架巴士都做到幾多機會
係把握唔到
以前連機會都造唔到

門前幾碼要爆發先入到
況今年咪第三季囉

唔係古惑的鎗,

應該係計時炸彈,不過綁喺自己個身

鶴臣同雲爺一樣樣

睇落有改善,唔係自爆應該比人吹奏緊,其實我覺得沙律D走位同爆波幫到好多

睇下鏝就知咩係進攻 場場數人幾粒
廢中教防守廢人幾皮都算 連進攻都叻唔過人

冇計 後防唔肯科水執執佢
本身已經唔夠人仲要放

還我lulu

lulu打中堅咪又係柒

區域防守

Daniel Sturridge may start against Newcastle United tomorrow. (Paul Joyce)

Sturridge has scored 5 goals in 5 games for Liverpool vs Newcastle, and 7 throughout his career, & could spearhead the attack. (Paul Joyce)

史毒幾耐冇入過波

Jurgen Klopp does not believe his side needs a 25-goal-a-season striker to rival the potent attacking force of his rivals.

Klopp: “That we don’t score at this moment is not the fault of one player. Yes, maybe Kane would have scored 1/2 of the chances we had."

Klopp: "But he missed chances in other games in other moments of his career. So it’s not always about asking for other players."

Klopp: "It’s to work with what you have and that’s what we’re doing."

Klopp: "We have Roberto Firmino, maybe not 25 goals, but ask anyone in the Premier League and they will say, ‘What a player’.”

Klopp: "We have Daniel Sturridge. We all know about his potential. Now he’s fit, so hopefully we can use it."

Klopp: "And we have Dom Solanke for sure the biggest English talent in the position No 9. That’s a fantastic situation."

Klopp: "For us, the market was not really there. We had no chance for Lukaku. That would have been an interesting move."

Klopp: "You cannot buy just because you think you will not score enough. We have enough chances and we will score."

對阿狗咪入左

廢中好撚硬頸同包拗頸

Rafa Benitez has not ruled out the possibility of a return to Liverpool as manager one day.

Benitez: "I didn’t have too many chances to go back. You never know. I am getting older but for a manager, I am still a young manager."

Benitez: "In a short period we were doing so well, so the love was there because we were working so hard and winning."

Benitez: "Then after, we had a charity and a great relationship with the Hillsborough families, we gave them a donation."

Benitez: "So a lot of things with the fans, the club and the city."

yes妙絕的頭鎚

Klopp: "I knew there would be a few intense fixtures but to protect the game to be at the highest quality, you need to use common sense."

Klopp: "The television broadcasters can do that by themselves. ‘They can say ‘yeah but you signed it’ but you can still think about it."

Klopp: "You can still think about it if you want a real game."

Klopp: "If we play on December 24 I am not sure we can fight against it but Sky has then to make a decision."

Klopp: "If they really want to do this, if they really want to bring supporters onto the streets that night."

Klopp: "If they really want to bring all the people who work for television away from home that night."

Klopp urges Sky not to reschedule Premier League match at Arsenal saying: 'Nobody wants football on Christmas Eve.'

Klopp: "We considered a lot of players over the summer. But it’s not the time to talk about what we considered."

Klopp: "If there is a striker out there who is better than ours or fits better than ours, why shouldn’t we do it?"

wtf?

對阿狗 已經好似上世紀既事

9up都有個譜架屌那星

有無手足講下買飛過程

出史獨係好事 但同時出埋廢奴打邊就佢就係on9

用442高普會爛屎忽

廢奴打中間好好多

不過廢中死都唔肯用佢打10號

100分幾時先有正選打吓

咁撚廢

40M 買件垃圾番黎都有
垃圾都算啦
仲要有黑氣
真係多撚謝晒

果時好多人J 張把撚

6年入9粒仲要轉位打, 就算J最多都係J潛力啦

話明9UP邊有譜架

佢仲有咩潛力可言

扯左

J佢對利記既愛

少d人工都黎真係J撚死人

張>>>>>利

陣間班阿狗真係會當你j佢

Roberto Firmino acknowledges Liverpool's missed chances in recent matches but he's in no doubt goals will soon start to flow for the team.

Firmino: "I am very tough with myself whenever I miss chances to score. I want to continually improve – I want to improve my finishing."

Firmino: "I want to improve my technique and score when I get the chance to. It is important to stay positive. We have created a lot."

Firmino: "That’s better than not creating them. I hope in coming games & the games after we’ll be able to finish them & achieve victories."

Firmino on Mané, Coutinho and Salah: “It’s excellent and very important for me and for everyone. It’s very good for the entire team."

Firmino on Coutinho: "He has to feel good, it’s about what he’s feeling so he can get the most out of the game, and make the best of it."

Firmino: "With Sadio and Mo, they’re giving us quite a lot of chances. They’re very quick and we’re enjoying playing with the two of them."

Firmino: “It’s true, the last goal I scored, the celebration was inspired by Ronaldinho. I am always searching for a new celebration."

Firmino: "So whenever I score a goal, I am always looking for something new and a new way to celebrate.

未諗到新celebration唔入波住先了

算啦
個40m唔用
Fsg都係用黎買遊艇姐

因為高普>雲爺爺

根少同老母又去左打機PES

#LFC loanee Sheyi Ojo being sent to a local hospital after dislocating his shoulder playing for Fulham. Wish him a speedy recovery!

傷3個月

呢場傷之前好似踢得好撚廢

用嚟買中堅唔得嘅？

Dejan Lovren has revealed he is taking painkillers ahead of each match to play for Liverpool.

Lovren: "I have problems with my whole body for the last two weeks, my back...and now I have hurt my Achilles' tendon."

Lovren: "I am taking pills so I can play, five before every game."

Lovren: "I play but I cannot train at all. That's why I skipped matches against Manchester City and Burnley."

Lovren: "It's not normal to have four of five tablets before each game. I wanted to play, the coach put me in the team, but it is not good."

Lovren: "For more than two weeks, I have had these problems."

Dejan Lovren has revealed he is taking painkillers ahead of each match to play for Liverpool.

As a supporter I do the same just watching him play

If we keep conceding goals at the same rate, we will let in 70 in the league this season.

又可以破記錄？？

kane呢D先叫前鋒囉

Harry Kane in August:

0 goals 🙈

Harry Kane in September:

12 goals ⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽⚽

又傷
基本上都玩完

kane真係好屈

又Kane

有餐士就入

成隊啲反擊 finishing 屈撚到

Kane is first PL player to score 10 goals in a single month for his club (all competitions) since Luis Suarez for Liverpool in December 2013

一個神射手幾緊要

唔反懦了

痴撚線 3:0

吊又入

Kane癲到

第四係熱阿了

Harry Kane's last 6 games for Spurs

⚽⚽ vs Huddersfield
⚽⚽⚽ vs APOEL
⚽⚽ vs West Ham
❌ vs Swansea
⚽⚽ vs Dortmund
⚽⚽ vs Everton

#BTSportScore

cls

利記

係時間要雪下明奴 等佢反省下自己啲把握力 今次我like

熱狗隊波人工好似唔高 再望下懦夫雲

皇馬幾時買kane頂賓施馬
拜仁幾時買kane頂利雲

我驚佢去國內其他多d

英人少出去

熱如果有返主場之利有機爭冠
佢穩定性可能好過雙曼

反擊我利勁d定熱狗？

最撚勁係配咩人都咁勁

個領隊d戰術好似幾好

熱狗防守夠穩已經夠啦

個個都覺得冠軍一定係雙曼車
依家聯賽榜排名一d意義都冇
除左利一定冇機之外

我利分分鐘出年歐霸都無

應該點都好過一哥

痴線，呢球雖然炸糊

但真係好撚勁..

曼鏝車熱 完全睇唔到戰勝佢地的可能性

同阿狗爭第五

阿狗拎歐霸，出年得利冇歐聯

而家利物浦完全無一場可以俾人覺得食硬對方

果4隊對中下游食硬咁濟

幾時利記先有咁勁既前鋒
有把握力有遠射

有啦，走埋添

巴神

賓迪基

carroll牙

Kane下年去鍠未

c朗唔批

Torres Suarez

9射4中
入3球

Alli

有冇前場反搶轉化為入球既數據
始終覺得放個中鋒加真防中仲有用

According to the Liverpool ECHO, Roberto Firmino was seen crying in the locker room after missing a penalty vs Sevilla in UCL action.

大把，不過入球數係對面咁解

其他強隊踢落 永遠唔會俾人攻到抖唔到氣

Dele Alli has been booked twice for diving in the Premier League since 2015/16; only Wilfried Zaha (3) has been penalised more times.

Klopp on Coutinho, Firmino, Mané and Salah: "All 4 in the best moment is an unbelievable threat but you can do nothing without the other 6."

貼多次老婆個閪出黎當冇數啦

Klopp: "We had a lot of talks in the last two years when we played against sides who are only defending and we don't create enough."

Klopp: "That has changed. So far it doesn't lead to the results that we want but in a few moments you cannot create bigger chances."

Klopp: "We scored goals from much more difficult situations than the ones we've missed so far."

h14反擊連射波都唔敢

tr 去熱

最怕s15唔係換癈9走

屌你老母上輪聯賽先入球反擊

攻唔入就換son入埸
之後就贏波了

Van Dijk starts his first premier league game of the 2017/18 campaign for Southampton today.

上場作客俄羅斯5打2咪又係鳩縮

人地講心唔講金

但大把隊個D反擊都係傳中比人tap in

Ex- #CFC boss Andre Villas Boas given eight-match ban for mocking referee. He did a counting money gesture as the Shanghai SIPG manager

睇辦先

Klopp: "From an average moment, there are two directions: less than average & better than average. My work is to help the boys do better."

9up mode

因為人地幾時都控制住中場，唔會讓個中場出嚟畀人攻

而我地仲用緊新仔同摩踢閘
想控個波耐d都難

Coz our team is less than average

同熱獌鏝軌爭前四真係喊出黎
人地隊隊都攻強守強,食弱隊食菜咁食

dllm 又係吳弱雞

2日都未爆po

有無ching 知想買下年3-5月主場飛可以略

無懼世事變改

明顯已經放棄左米同model

兩者有關係?

屌奶星沙高打右邊中堅

49000 今年玩晒

2分鐘搞掂

🤦🏻‍♂️輕鬆到

只希望利唔好咁7 比人笑足成季

利記對住呢隊垃圾水精宮都踢得咁辛苦

個2號仔

福仔勁定隻閘廢

沙高定到

睇左幾年第一次睇佢打右邊中堅

唔玩了 想要幾多球

隻右腳ok

好彩今週有強強大戰 唔係到時又得我利失分

頂贏爆炸頭

踢最尾隊隊笑住睇你失分

曼聯今年真係好撚勁

睇19000d波輕鬆到

But Sakho is blacker than their jersey, to be serious.

抵啦 最大機會對利記都入撚唔到波 有排輸

沙高飛剷準過懦夫

沙高勁撚到

認真gomez都準過lovren

成日覺得lovren對腳好似好短咁

原來天生有缺陷

精宮廢撚到

7場0分0入球仲有冇得救

個腦有缺陷

獌狗主場, 都唔覺得精宮偷到雞啦

仲有31場

唔會預佢偷到雞，但係真係好廢，傑志都贏到

一句講晒
利記都贏到
就知佢地垃圾

完全同意，尤其係防中

你睇今年獌，Matic過左去後，截哂人地波，反守為攻，後防上年d膠人Phil Jones, 屎波寧嗰堆，都好似變左另一個人咁

迷高黨話唔洗防中

沙高 打前峰

有沙高都無用
進攻咁屎

學神垃撚圾

KELLY 回家吧

好過gomez

爆炸頭都回春

屌你學神又捽面

學神: 又可以等炒收錢

獌狗呢種踢法 對利分分鐘唔止456

Never forget when Roy Hodgson saw himself on the big screen while England were getting beat by Iceland and pretended he was thinking.

LKK今場冇咩料到

人地49000搵個摩佬黎執一季返哂生
垃圾利搵邊個黎都係食屎

無錢課金啊

ayoung踢左閘好過downing同milner

有傷

利物浦有自己特別隊情

其他隊的情況唔適用係度

完

系

咁出martial好過

我地以前都有沙比，成隊打高一級，亦係肥賓守波咁穩既其中一個原因

照道理神軒做緊防中角色。咁佢又唔係話唔好，但守得唔夠果斷，反擊分波又好多時拖長左。打呢個位，計大家全盛期，神軒一定唔及top 5廢lulu

望就望神軒有進步啦，都唔覺廢中會買架喇..

2年燒左300m (net spend)
曼城 咪一樣執到

夠贏啦

買左件垃圾盧卡古返黎都打到識飛
重有咩好講

40m 張伯倫

朗尼高文條拖肥賣左盧卡古

大動作過利
仲霉過利

最後幾日 最平是佢 唯有簽佢

雞排妹又有新相

開季之前呢到好多人想好似一哥咁簽架

簽簽簽，拎兩三億乜問題都解決

Vvd輸12碼

頭4隊 完全可以屠其他隊

如果軌第一場唔係打少件隨時都贏得返

唔買了

獌重返頭四 猁bye bye

Ancelotti was always behind Jurgen Klopp in FSG’s preference, but he was definitely in the conversation. (@MelissaReddy_)

The Reds needed a strong hand, not a soft one - especially after witnessing Rodgers stray so far away from his methodology. (@MelissaReddy_)

Liverpool knew in 2015 that Ancelotti largely represented the way of the past rather than the future. (@MelissaReddy_)

Fsg又贏

已經唔諗頭4了 爽手拎多次歐聯保住下年個歐聯資格算啦

呢個真

死落去踢歐霸仲好啦

9月30就知道第一隊降班隊
係咪歷史記錄

未又係1下就穿中場
人地中堅夠定咩事都無

martial都幾撚唔專業下

落場先黎除鏈

Lukaku

有冇人睇緊 stoke city

入三球都唔關佢事
垃圾黎

洛夫雲話要食五粒止痛藥先可以比賽：「我近兩個禮拜全身都出現問題，好似背部，而家下連我個腳踭都傷埋。我可以比賽，但有時都冇參與全部操練，尤其背傷最麻煩，所以之前鬥曼城同般尼兩場波都冇踢。如果要上陣，賽前就要食五粒止痛藥先得。」

周日英超對完紐卡素後，洛夫雲又要回到克羅地亞報到，為國家隊出戰兩場關鍵嘅世盃外圍賽，對手分別係芬蘭同烏克蘭。不過，呢位紅軍中堅就話唔知可唔可以披甲，仲話一早已匯報自己嘅傷勢畀教練卡錫斯聽，但對方仲堅持要召佢入隊。大家應該記得，洛夫雲去年就係因為唔妥呢位教練，最終落選2016歐國盃大軍名單，睇嚟真係心繫紅軍多過克羅地亞。

水精咁撚都入唔到

跟本就利記中堅個系統有問題

吉田麻也

推

輕鬆4粒

Goals This Season:

⚽️ Marouane Fellaini: 4
⚽️ Luis Suarez: 3
⚽️ Phil Coutinho: 2
⚽️ Kevin de Bruyne: 1
⚽️ Alexis Sánchez: 1
⚽️ Mesut Özil:0

獌場場4球
馬斯亞後備上親黎都有入球or助攻，投降了

長追獌熱鏝讓球上樓

金錢足球好可恥

張伯倫

講心足球

張伯倫, rashford 都係英撚
點解爭咁遠

長追4:0波膽先

下場炒4球

沙高一穿後面無人跟就入波係咪好熟後面

師兄識波

可能主其他

yes 比獌炒4球

客其他呀

識波啊

watford 個richarlison幾勁 97年

Saints struggling in front of goal and VVD giving away pen. If only a team was willing to give them £60m in which they could spend on a CF!

鏝獌鈀d波真係我老母都識買

利狗都係

利同屈福特班主破冰未

delph踢左閘
D英撚中場全部轉形

抄考高普
Delph重要係左腳仔

但我地副隊同aox都要踢中中

卡吐

人地個個又係簡禾地個個又係簡

人地玩幻幻 利記又玩幻幻
鏝玩到前場三個都擔到旗
利記

人地啲幻幻未去英超都起哂朵

夠擔放3個幻幻打後衛

佢地三個成億幾鎊

我地D幻幻免費

為理念而戰既人……

車仔幾球要人唔要波都仲唔比牌

金錢足球可恥

ederson勁到

基佬寧

sterling

中場未又係一野劏穿

250個頭閃令令